點解你地咁驚個肺炎？

完全唔知有咩好驚 之前有香港運動員中左
係隔離病房睇下書 瞓下教就好返
死亡率得個幾%
洗唔洗咁誇張 唔洗理都得啦
自然淘汰班廢老

認真想知點解你地咁驚

agger

咁你咪唔撚好帶口罩出街行番幾個鐘囉,屌,上黎開PO做乜,鍵盤戰士?
懶係與眾不同咁,挑

會死

小心淘汰咗同你食飯吹水嘅朋友個黃絲銀髮族老母

假膠
齋美帝都死14萬人

Agger. 你冇病都唔會想無端端病啦 除非你on9就另計

啲垃圾兒登仔身體咁廢
平時又唔做運動
緊係驚啦

唔知既話以為一中就會死

大寶係真傻唔係扮

越來越多人中，自己可以冇事？屋企人，朋友呢？

明白對病毒既恐懼，但都一段時間啦。係咪應該理性d 唔好俾恐懼支配

中咗幾次 仲未死得

越南有成300宗 都無死到人
其實個肺炎根本唔恐懼 係D人overreact

不過口罩照戴 做好個人衛生
不過本身覺得唔需要傳媒日日提肺炎囉
又唔見你以前日日提流感有幾多宗

好多有長期病患
好似係

為左唔返工可以去到幾盡
扮晒野話自己個座樓有人中左好驚所以唔返工

因為會累全家，你身體好唔代表全家都身體好

中左又點？入隔離病房睇下書瞓下教就好返啦
你估一中就死咩

仲用流感比

仲驚過國安法 笑撚死

講得好依家慢慢冇人提國安法
知咩事啦

驚傳染屋企人

我寧願留係屋企都唔去隔離病房

新加坡47000宗 都係得27人死
根本唔值得主流傳媒日日提囉
總之life as usual 口罩照戴 做好個人衛生 繼續減少社交
但唔需日日提 係度令社會日日處於恐慌
我係唔鐘意個種感覺

人終有一死

國安法唔搞事都唔拉你
病毒就唔理你有冇搞事都會搞到所有人

Btw，認同樓主，廢炎真係垃圾得個0.幾%死亡率

因為只要醫療系統系一爆，就會有好多唔人死唔係因為肺炎。

我驚係驚在屋企有人中嘅話隻貓要被隔離14日

唔死都變紙袋肺

香港死亡率低係因為確診人數小
醫療系統夠資源醫到佢地
但如果幾何級上升, 醫療系統崩潰, 資源不足
死亡率就會上升, 呢個病最怕係佢既強力傳染性令到醫療系統崩潰

我唔驚中, 只係唔想累街坊

死有咩好驚，最驚係中左冇得返工阿
你知香港人有幾鐘意返工嫁啦

你地想WFH唔返工姐
扮晒驚奶野 笑撚死

要肥仔底+樣衰 先冇事 寶仔你梗係唔驚

人死唔到嗰肺都纖維化呀
肺花咗無得醫呀
仲未計食咗藥有冇一堆副作用
仲有你覺得有肺炎好好玩呀
成班醫護搏咗條老命救你地班仆街呀
你唔驚死就算啦 你有病唔去入醫院等人救呀

基本法保障我不受病毒入侵

戴咗口罩少咗感冒就真

邊個會想病

最弊好多人想唔返工
我公司有條友話自己幾日前同朋友食飯，佢朋友住個座樓有人確診，所以佢要隔離14日唔返工

用下腦喇 屋企有老人家咁點呀

其實唔會一中就肺花 你google下先

咁你中囉

唔驚

我做好自己 帶口罩勤洗手
唔會好似你咁驚到仆街

因為屋企有老人家，中咗怕傳染比佢

你唔鐘意種感覺關我地普通市民咩事

恐懼撚

樓主冇屋企人 好慘

可以死快d

黑警呢一年殺既人仲多 ， 咁驚唔好去遊行。 比人拉既都多過10000啦

初期乜都唔知會驚係正常
過左咁多個月
只不過係傳播率高，致命性低
死嘅多數老弱殘
不過一開始吹大左收唔到科

真

你咁把炮唔撚驚嘅咪確診咗再上嚟開POST 囉
係到吹水有咩意思

就算唔死你就要中都無所謂？咁你去奶下啲武漢肺炎啦
奶下支那放出黎既毒啦

細個肺炎過 其實都係留院食下藥好快好返

離地港豬身邊冇人中過喺度鳩噏

中咗嚴重嘅話肺功能會永遠受損x0%

利申：有朋友中咗

新加坡中嘅極大部份都係外籍勞工 基本上都係年輕嘅
後生中左就唔驚姐 如果老人家中咗就唔同講法
你睇吓港泰護老院中咗嗰啲 死得幾快

要特登中招證明自己唔驚？
冇你咁on9

連登登力你識條春
早排0確診個個召喚恐懼撚普通感冒姐
而家就梗係要個個做恐懼撚啦

我唔太驚 比較驚中左無得見屋企人同女朋友

幾個%都唔駛驚，大寶哥見開世面係唔同d

好難捉摸啊

死亡率幾多？

James Harden

個肺花到咁 幾十年後就知咩事😂
唔係驚死 係驚死唔去

唔係感覺既問題, 可能表達得唔好
而係我覺得唔需要日日高調提肺炎依家點
反正無論點都改變唔到 佢傳播力咁高
總之防就要防
不過根本唔需要傳媒日日係度販賣依D資訊

我有理由懷疑傳媒, 議員 同政府都好喜歡同你講咩防疫資訊
傳媒就要HITRATE
議員就可以扮有野做 又可以回避敏感既政治議題

恐懼撚將會全場進場

樓主無常識
不用多解釋

即係同流感差唔多？

成班恐懼撚

Agree

真啊
戴巴拿好返之後踢波仲勁左

就係要日日提先識驚做好衛生措拖
前排冇確診已經好多人鬆懈左

唔驚呀 政府驚je ma
睇住鋪頭仆街都唔知幾開心

係唔會一中就肺花 但亦都大把人花咗先知瀨嘢

可以係醫院休養返一排唔洗返工

你條仆街就死快啲

#metoo

唔知你有無睇下外國新聞/research 啦
絕大部分人乜事都無
講後遺症嘅，其實感冒都會燒壞腦

咁後遺症呢

醫院癱瘓就會影響埋其他病人

呢個想法正面
唔想見到自己可以康復，老人家唔得

如果自己唔得，咁個老人家將來又點？
因為可能分開住㗎。

係驚中左全家無得返工
無左半個月糧呀
香港人最鐘意返工同錢

日日都提肺炎幾撚多人雅診，講真已經聽到好厭，但其實條街同以前無爆肺炎一樣街上人來人往，都唔撚知d人驚咩鳩 口罩照戴手常洗已經ok

其實唔講肺炎仲會有咩新聞講？

因為多醫療系統負荷唔到

唔驚好撚興奮!!!等廢佬籃屍仆街死!

cls

唔知以為世紀絕症 一中就死得

屌你，因為香港醫療仲頂到，試下多一千幾百萬個症，到時醫唔切，咪等死囉

唔係個個都好似你個孤兒仔咁架

死亡率邊有幾%咁多
明明得0.5%

你中左唔死但野埋屋企人老豆老母小朋友咁點

不過我諗最後無疫苗又搞唔掂

都係要中，等自然淘汰d因肺炎而死既人

but not tdy

陳雲靜靜雞留個靚名

香港人係好鍾意誇大某d嘢
好似唯恐天下不亂咁
根本如果係好大件事市面上就唔會咁熱鬧

真 武肺最麻煩係有一大堆後遺症

老人家死亡率好高，你死唔去，傳比家人，你老一背家人會死

會復發

因為你中左，會傳染俾你老母

其實有得醫喺因為仲有病房 個個都唔驚唔帶口罩 當冇位嘅時候你就留返喺屋企打埋最後一個飛機

唔醫都唔會話等死啦
你估依隻係sars咩
不過就係病情輕微先咁多源頭不明嘅

最on9係全球政府都唔嗲唔吊
做一半唔做一半
比你封哂關唔比旅客飛,但係國內做到on99咁又係爆到仆街
比旅客飛又係爆到仆街

中咗呢世都會比人歧視

真啊 所以你出街都唔使戴罩啦

但99.5%嘅人咩事都冇
超過一半染病者咳都唔咳

我估
1.廢佬死亡高
如果你係後生仔中左應該冇事但你傳左比D廢佬佢地就十死冇生 (建制票倉玩L完)
2.傳播率高
現在有10個9個都載左口罩都咁高傳播率 如果個個唔載相信會超多人中招 到時死亡機率唔只咁細啦.
3.負面影響
政府唔做野到時好多藍屍都唔再支持政府對黎緊選舉極為不利同影響藍商人做生意 可能到時真係全民反抗

以上屬個人意見

Just a Fool?

可能我覺得做好個人衛生就好似去完廁所要沖廁
根本係唔需要日日提 都要自動波架啦

達爾文

戴好口罩 勤洗手 保持個人衛生
已經好足夠唔需要過份恐慌

點為知overreact先
你睇下有班人懶理性咁，屌鳩人帶口罩
連出街帶口罩，勤洗手都俾佢地話係overreact

on 9
當香港 隔離病房爆滿

就會好似意大利咁
死 亡率 over 十個percent

依家班人走火入魔
最好就全部唔洗返工就最合班人心意

有病唔麻煩？

因為怕醫療崩潰，到時屋企人，朋友有急事冇得睇醫生。

其實真係吹大左

隻野唯一勁係傳染力

致死率仲低過流感

DLLM 肯宣佈全港WFH未呀???

好肉酸

根本上肺炎年年都死好多人,成班井底之蛙唔撚識野
個個話驚就唔汁輸驚埋一份,其實對事實完全唔了解

我都以前中過肺炎 肺都花過 而家咪又係行得走得

係連登講事實只會比人屌

老而不死, 是為賊也

可能普通肺炎仲勁過武肺

終於有人肯出聲講
每次記者會都冇提有幾多人康復出院
只係不停宣布一啲冇病徵既確診

點解你同德州嗰個30歲嘅男人咁似

講得好啱，可惜香港人只會俾恐懼支配，然後鬧一班冇俾恐懼嚇怕嘅人，將佢哋歸類為「痴線佬」/「廢老」，本質同共產黨其實冇分別

緊係要驚 咪點可以WFH

冇死有後遺症你估好過癮？

防疫塔利班準備衝出黎

兒登都係唐氐綜合症, 同漸凍人症, 或者BMI > 40 唔會做運動架.

中左好返都會有後遺症

認真 好多黃絲衛生意識都比較強
起碼個口罩戴得好

你後生你唔驚
有冇諗過有人屋企有長期病患者個啲
屋企是旦一個確診嘅話個長期病患者就好高危

想spin走721 國安法

根本成班人就懶，唔想早出晚歸啫借個廢炎過橋偷懶為實

等你有屋企人既時候自然明

子曰: 老而不死, 是為賊也

樓主典型美國人思維

RNA病毒 好撚易Mutate喎 點會唔驚

因為你BMI > 40, 連門都出唔到.

其實唔駛驚
好多人可能根本已經中左再好返

喺邊度聽返黎？又唔見戴巴拿踢唔返波？

借個位 會員標籤功能

又一個無讀書, 100%變架?

樓主係咪未聽過後遺症？？

同埋你真係無聊到只可以靠引戰拎attention?

咁係咪100%唔變啊

邊度有數據？我只係見香港千幾宗確診，但同時有9成幾康復喎

但99%嘅人都冇後遺症
就算有，根據沙士經驗全部幾年之後就會好返

未有今次肺炎之前
你身邊有人感冒
你都識行開少少喇下話

累街坊就唔好做黑衫暴徒la. 而家美國制裁香港, 收成期癈老真係多得你唔少.

講事實就引戰？一定要做恐懼撚？

後遺症要一兩年後先會知

落去慈雲山未 ?

我係美國人呀Hi

批鬥人唔帶口罩就真係overreact喇

樓主老豆老母應該已經死晒
所以冇諗過驚傳比兩老呢個問題

係又點. 而家D公司係咁賤都無計, 唔過好似北歐大家講個信字咩?

驚無左份工，香港人點都要返工

唔驚，只想快d死

有病梗係企開啲啦 好人好者邊個想病啊

防疫根本就是政治，政府睇到你班人原來咁驚疫症以後一有咩問題都實放啲病毒出嚟鞏固自己權力啦

放心唔會死
平時出街比車撞死個機會仲大

咁唔係所有老人家都廢架麻

咁又點, 你實唔中, 到時你肺花.

1. 班癈佬未死哂, 仲用緊大量醫療資源. 你返屋企收皮.
2. 班癈佬死哂, 幾個醫生睇你一個.

你揀.

乜討論區唔係俾人講個人感覺咩？做乜連講個人感覺都會俾人屌？

子曰: 老而不死, 是為賊也.

你班垃圾唔係好想d廢老死咩？

學你話齋變成風土病就會好似鼻敏感有好多藥好多臨床實驗做啦
但而家有藥未呀 疫苗都未有啦

以HK 7百幾萬人計全感染

係死28萬

你賠??

香港人真係好易管，求其放啲風出嚟就所有人會自己維穩，唔怪之得2014要係咁「流出」軍車過隧道嘅相，港共一早睇穿

而家周圍都有啦 洗鬼去咩

邊有屌佢
純粹同佢講 佢唔鐘意 唔代表人地都有相同感覺
人地恐懼都係人地嘅選擇同自由

問題在於香港一樣防無可防 防極都會傳播都好易又快
你諗下 香港係人口密度極高的城市
香港人均居住面積中位數161呎 仲未計十幾萬人住劏房
香港護老院簡直同集中營無分別
任你戴兩個口罩都唔見得防到喎
極端D 一係就封城戒嚴咁去防 一係就HERD IMMUNITY啦 人人都唔戴口罩

大家起下樓主底先，樓主開過post問慈雲山係咪要自設出入關卡

人格分裂？

咁計香港要死幾多人??

香港人真係全世界最怕死嘅人種

人地仲拗緊應唔應該戴口罩時 香港人係連門柄/𨋢制都唔敢掂

衝哂啦

係 果D 90 95歲死既老人好慘
本身明明仲有50年命可以活到好精彩

唔死個肺都廢左

但係有d「好返」完，因為一場普通傷風感冒走左...

你d數據邊度黎？sample size 幾多

後生病真係唔驚，但係一中俾人隔離有排冇自由，家人同事都要隔離，嗰種煩真係慘過有病本身，唯有確保自已唔中。

未有疫苗都好返啦

邊有幾%呀
香港得0.5%

咁咪全家都有抗體囉？

咁幾千萬人中咗喇喎，如果要mutate應該一早mutate咗啦唔係咩？

咁你硬食咗未呀?

可能佢想佢全家死好耐架啦

咁可能佢無朋友呢...

全港封城罷市
好快好多中小企收皮執笠 打工仔失業跳樓死 大財團收割民間財產 全港幾百萬人終生為奴
你賠?

假膠咁都信

兒登仔剩係識打j手部運動，同運動員比？
係街比廢老兇都唔敢出聲啦

好返可以再中
醫返嘥藥費又點睇

我既意思 係大家唔應該過於恐懼
防疫可以照做 減少不必要社交都應該做
但根本傳媒唔需要日日同香港人講巴西有幾多宗 美國又爆成點
爆晒D都唔關香港人事啦 香港人依家都去唔到美國啦
日日講日日提就搞成個社會精神緊張
香港因為個示威亂左成一年 依家又疫情又盛 真係幾高EQ都唔掂

講到恐懼都係選擇同自由
喂有冇諗過政府就係利用緊你呢啲人嘅恐懼去奪取話語權呀

我唔驚肺炎 唔驚死
但我驚傳染俾有老有嫩 抵抗力無咁好嘅屋企人

你100%肯定中嗰個唔會變？
依家對隻病毒理解都未透切驚有咩問題？

我自己做醫護 未撚驚過
只係頂唔順你地好似覺得自己高人一等咁 其他人就係港豬
人地驚咪驚囉 關我地咩事

同意

on9,正常人都唔會想病啦，更何況要入醫院住院困成個星期。有d屋企有老人果d點仲驚，老人中招咁危險，大把手尾跟。

「輪盤35點法的勝率很大，不過也要曉得這當中也有它的利害關係，就算勝率有95%非常誘人，可是卻忽略了那5%的輸錢概率」

醫生唔會死?

個問題就係大家過份恐懼，導致之前成年同政府講嘅嘢全部忘記哂喎，就快有健康碼黎而到時投票又睇下健康碼先嘅話，你唔覺得係今日過分恐慌先令政府為所欲為咩？

全世界幾千萬人中咗啦，有幾多個變呀？數據呢？

你反問我都係冇答到我問題

如果係咁嚴重 應該都有新聞專題報導
記者一定喜歡搵依D議題去呃hitrate
沙士之後個陣都有
不過依家真係唔見有囉

陳雲粉出沒注意

唔小人想wfh原因都係想偷懶多過抗疫

講數據你一定好信中國感染數字

健康人就係，萬一你有長期病/有隱病就係咁先

唔覺
政府幾時唔係為所欲為

都係個句 香港人基本上每日都有人自殺 亦不時有被人強姦同謀殺
如果你日日傳媒都當社會大事咁提 你都會有負面情緒
又或者覺得香港好似好唔安全

可能驚麻煩多個驚死
一中招會牽涉好多野
到時就唔係你一個人既問題

廢老死20幾萬有咩問題

你估你玩緊Plague Inc.咩
定你好似政府咁又傾好數 話變就變

死你屋企既廢老咁冇乜問題
但我驚我家兩老中得唔得

咁講法，即係大家驚緊一樣暫時冇科學實驗證明到嘅嘢啦，咁你驚緊嘅，到底係想像定係真相？

Agger 年齡層清算

講起hitrate，我記得見過有啲話咩醫完會全身變黑、跳唔過益力多樽，傳媒真係無所不用其極

政府為所欲為一直都發生緊啦
無武肺就冇國安法咩

你唔識腦下個腦諗下邊樣代價比較大?
死咁一堆廢老 定係後生中年既普通市民破產跳樓成世做奴隸

之前香港人起碼有反抗吖，依家？一叫人搭車戴口罩就出動埋一班人批鬥喺街上唔戴口罩嘅人喎，直頭帶頭去認同政府再配合上文革式批鬥，咁真係冇問題咩？

放心，大家屋企老人家機會一樣

得廢老會死?

剩係知覺得鬼鬼地
明明2。3月狂講有後遺症。但而加係完全唔講康復後既跟進個案。又唔講係咪無/有 後遺症。

數據呢？45歲以下死亡率幾多？

咁我都唔明做咩要屌人隨地便溺,
點解人無隨地便溺既自由

其實係驚傳染比人

無人知道自己中咗會唔會變，所以恐懼係正常，就算個機率好低都係咁話
另外條友踢得返波只係佢好彩，你永遠都唔知你會唔會係中六合彩嗰個
一係你試下感染隻肺炎再嚟同我講

死亡率低同零係兩回事,
再加上死亡率高低, 都唔係唔預防既藉口
唔好話武肺,就算流感都應該要戴罩唔傳染比人啦,
識唔識咩叫公共衛生

廢老唔戴口罩坐係公園飲酒食煙 你屋企兩老係咪？

唔好打橫黎講先啦，所有唔戴口罩=確診者？
喺度偷換概念就以為自己好醒目？
事實係香港人戴口罩嘅方法，包括一日內不斷重用口罩同埋摸完口罩唔洗手，反而會增加染病嘅風險啵，有冇數據睇到香港班確診者病前有冇戴口罩呀？

你點知自己唔係中左招?
我一日唔驗等同自己唔係?
你講既例子有無數據?

次次講到尾就叫人試下感染先講
喂大佬，而家討論緊個恐懼是否合理，定係已經俾人利用緊恐懼去做更多傷害人權嘅事。
踢得返波你又話好彩，打得返籃球嗰個又係好彩？咁邊個唔好彩你有冇例子舉出嚟大家參詳下？

我認同呀，如果我有病徵我真係會戴口罩、少出街，但而家個問題係個個都帶菌咩？點解香港人個個都戴口罩，仲要批鬥唔戴嘅人呢？背後有冇咩科學而實質嘅理據支持㗎？

唔好自己感染到
再傳俾屋企年紀大既人

唔戴口罩驚既唔係肺炎。係班公審撚

都係個句, 你無病徵點知自己一定唔係帶菌者
無病徵就咁講野都會傳染人喎

屌 感染到老人家點算
係咪弱智

死既係老弱病殘者 自己住又後生 怕咩？

極度懷疑成班都係陳雲FAN尼

無公德心咪屌柒你囉

冇病徵咪冇病囉，你都好哋哋乜都冇點解無端端要去驗？唔係咩諱疾忌醫，但係冇病徵真係需要咁誇張嘅措施咩？
一個人體內梗係有啲細菌病毒㗎啦，睇唔到㗎嘛，咁係咪體內一粒細菌都唔可以有？如果唔係嘅話，咁而家大家所作所為咪只係為咗自我感覺良好？

尼你老母

點解唔戴口罩=冇公德心先？有病嘅話唔戴口罩我認同係冇公德心嘅表現，但冇病嘅點解冇得選擇呢？

個個都好似你咁諗 唔驚武肺， 醫院好快負荷唔到 到時你覺得死亡率會咁低？ 仲要連累埋其他病既病人。

唔知你係咪假膠, 認真答你
如果香港VS新加坡
新加坡醫療人員比例近年上升得好快(幾年前已超越香港)
醫療系統承載力比香港好
加上6月左右已經開始群體檢測
搵出好多無病徵既人, 呢早期病者病情輕微
好所以就有確診人數好, 死亡人數低呢個現象

香港承載力就到頂, 當醫療系統崩潰, 死亡率就會上升
加上香港冇全面檢測, 當病人有病徵再救醫, 病情已經中度或嚴重
死亡率自然高
其他國家都一樣

反而你應該咁諗:
坡仔教育水平高, 衛生意識理應都高
但5百幾萬人中都有4萬幾人確診
可想而知隻病毒既傳染性幾高
同埋當時武漢要封城, 你諗下幾多人中左, 幾多人死左

無病徵呢,可以叫無病, 但都係叫帶菌者
你永遠唔知你傳完比下一條友, 佢會唔會因為中左而病甚至死

呢隻病唔係普通感冒

你係雲粉?

之後中左 仲有隔離病房比你住？

巴打四十歲？

Ching, 勁

陳雲:武肺是弱感冒

哩班人好大機會都係陳雲信徒

姐係入醫院好好玩？
你想入 人地唔想入呀
仲要隨時一個累全家

p牌唔識連登規舉唔怪你

本鳥同意被迫戴罩
第時比人迫抽nda 就如夢初醒

反科學膠=社會毒瘤

講到尾你咪又係自私撚嫌焗唔肯戴口罩
都係嗰句啦 你中咗就你嘅事
唔好因為你唔戴口罩傳比其他無辜嘅人
唔係嗰個都想病嘅

呢種咁嘅思想，除咗杞人憂天，我諗唔到應該用咩字去形容
換言之你唔出得街㗎喎，唔係你點知會唔會有人因為你行咗佢本來行嗰步路而死呀

好驚

雲粉被識穿只能用哩D方法反駁

但數據上佢連普通流感都比唔上啵，傳染力冇錯係勁，但真係值得香港人將一切自由奉上去避免？

叫人唔好打橫黎講
你自己咪又係

字都唔識打就唔好上嚟啦

都係個句啦，自己除罩係慈雲山兜幾轉先再講啦

你咁講乜柒國際新聞都唔使報啦 blm又報黎做乜 香港人又唔係黑人白人 大佬你自己唔鍾意就屌鳩人
唔講香人有冇過份恐懼 但行文之間你一定係自私撚

我愛科學，所以你可以列出此病的致命率以及現今口罩可以阻止病毒傳播的數據嗎？

唔好出街 而家邊度冇

數據話你知後生中左係會易好返
但係老人家中左 併發症而死既就係好高
都係個句 你中左無事 但你就係帶菌者
周圍傳播 有其他人中左你傳出黎既而死
咁諗個嚴重性係咪會好d?

戴罩犧牲自由
屙屎一定要去廁所都係限制自由

0.06%

就算佢係雲粉，佢問嘅問題就一定係錯？民主唔係應該要保障每個人發言發問嘅權利咩？

你D數據係邊?

數據呢？一個人唔戴口罩會「害死」幾多個人？香港嗰一千七百幾個確診者，有幾多%係有戴口罩？

點解唔講香港人有冇過分恐懼？點解行文睇到係「自私撚」嘅意見就唔可以思考？

你憨鳩架咁係咪而家全港反政府唔戴口罩 好似美國人咁 你就覺得
嘩香港人抵抗政府意識好強啊全部唔聽政府話唔戴口罩好勇武

屌你老母笑撚死人唔戴口罩講到係反抗緊政府
仲有少咗大型活動只係民陣同組織唔搞 之前悼念日仲有手足去獻花 唔好自己冇留意就自以為是

咁你又有無數據姐, 你班相信陳雲既, 一味講數據, 但又唔見你地拎D有權威性既數據出來睇下,
想學下野

已封鎖會員 - 三顧悠亞

真
日日都有人死有人病架啦😅

佢個pt係唔好再報其他地方疫情搞到香港人驚啊大佬姐係好似支那咁乜春都唔報 最好淨係報防疫幾成功死亡率幾低

仲有點解佢係自私撚會令個pt有問題 就係因為唔係個個咁自私囉

就好似揸車咁，香港年中都唔少交通意外，仲有唔少會致死添，咁不如所有人都強制行路，「確保」冇人會因為撞車而死？

我舉呢個例，係因為實際上大家冇諗過自己恐懼嘅本質，到底大家驚緊嘅嘢，係真係會發生？定只係喺自己嘅想像入面？到底為咗呢樣嘢而犧牲自己嘅自由/將香港變成互相批鬥嘅城市又值唔值得？

你自己一個或者無所謂
身邊父母年紀大，小朋友細唔同講法
就算都唔計以上兩個，都係係做好公民責任既基本

我想係街屙屎尿都係人權, 政府做咩要禁止?
不過睇埋D理大爆料既, 都知係咩人, 一定係受啟蒙之士

點為之恐懼
我唔驚自己中喎
我驚中左會傳染比屋企兩老同出面銀髮族咁又算唔算恐懼
呢度好多人其實都係講緊驚老人家中 你點睇呢 你屋企兩老驚唔驚肺炎？

agger
你睇下依家政府嘅抗疫反應 vs 三月嗰陣先啦
第二波爆發依然wfc 繼續放大劣人兼免檢疫
好驚啊 好恐怖啊 過千啦
有啲人政府做唔好都唔屌 走去屌鳩市民抗疫鬆懈咗乜乜柒柒
啲人係唔啱 但大佬邊個帶頭鬆懈先啊 對準敵人先啦
Facebook instagram班恐懼撚又開始做埋曬啲另類批鬥

你講得冇錯呀，大家之所以會「守規矩」係因為條規矩有助社會穩定，大家之所以會去廁所屙屎係因為咁樣可以減低一啲科學證明會因為排泄物而傳播嘅疾病。
但係而家已經有數據顯示口罩真係擋到武肺未？香港中招嘅人有幾個係冇戴口罩？又有冇必要喺街上影人大頭批鬥對方呢？

認同呀巴打
到時啲醫護仲撚慘

可能佢冇屋企人呢

因為呢隻病你係可以係冇病徵情況下都有病毒
完

其實你唔洗諗咁多野的
如果你諗既野有用 你係有腦
你而家就唔洗住公屋低學歷低收入
所以呢 你呢類無腦既人我一向都係比呢個建議
你聽話就得架啦 唔洗你比意見架
蠢人

中左番唔到工

都係個句, 你D數據呢? 唔好拎D是旦阿豬阿狗整出來既圖當係喎
不過你而家都係剩係得個講, 連阿豬阿狗圖都無張

300萬先死14萬

我屋企兩老驚呀，我如果有病徵都一定會自我隔離，但係未病之時喺度為咗呢種「恐懼」而將自己嘅自由雙手奉獻又值得咩？驚老人家中係一件事，但係因為呢種恐懼而放大政府權力真係應該咩？

因惹身邊嘅人囉，仲要潛伏期自己都唔知。

喂,老哥,你唔好講到市民可以控制到政府既政策先得架
而家戴口罩既人比權政府咩?

唔係話讚同樓主
但見到d懵撚係咁話帶好d個口罩，記得洗手洗手洗手好大反應，真係躁撚左

3成肺功能
可能慘過死

又會問你有無數據架啦

話驚果班撚樣都係幫政府維穩監控

真撚左唔係一個人既事先係最撚煩

點睇今日咁多驚西撚出嚟話唔驚？

第一有冇聽過潛伏期呢個term
第二政府係為所欲為根本唔洗理香港人恐唔恐懼
最後其實你冇答過點為之恐懼

又唔撚封關 放幾撚多賓賓死番落黎 星期日深水埗/中環大量賓賓聚集 真係行過都怕撚左佢地

驚肺炎都算
最撚睇唔過眼就係啲所謂黃絲，平時開口埋口屌港共
一有咩危險就爭住叫政府立呢樣果樣條例嚟限制人身自由
結果呢？關又唔撚封，限制令搞黃店唔搞藍店，所有遊行集會從此收皮

其實無人理個濕尻政府 一開頭叫人唔洗戴口罩
本身係市民自己戴 個on9政府仲要搞埋d on9政策
在家隔離戴手環周街走 特別人士免檢疫
搞撚到一鑊粥
另外我想講依個濕尻政府不嬲都無法無天
唔係單一依個疫情處理得唔好
仲有各項政策都係仆街
但係你反抗到佢？

小薯茄唔驚

依位先生點睇長期病患同老人 又點睇隔離床位爆滿 同醫療系統淪陷呢 。再講返就係早幾個禮拜無人提 係唔係個個諗住無事出去食飯去玩先搞成咁呢？

我係贊成唔戴口罩的 提都唔洗提 信政府驚閪

驚呀。
驚佢哋死唔晒。

#5995

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

fc?

愛滋病未病發時都無病徵,所以未叫有病
到底信陳雲D人有幾無知識

講真 好多足球員中左出番黎踢一樣咁勁喎

送你既外賣啦傻閪樓主

未中過梗係話唔驚啦

同歐美班傻閪一樣

我睇唔到 唔知

英年早逝

怕佢唔知有乜後遺症

係驚影響埋屋企人...佢哋都老又有長期病...唉

真 老師都叫我哋鳩戴不如唔好帶

"再加上死亡率高低, 都唔係唔預防既藉口
唔好話武肺,就算流感都應該要戴罩唔傳染比人啦"
咁你記撚得要成世每日出街都要帶口罩 帶到入棺材為止
唔做死全家呀

唔係驚自己中招 係驚傳染畀家人
唔係吹水但講真我中或者中到要死都冇驚過

我見到
啲嘢食就咁鋪曬喺到 大部分都唔帶口罩仲要聚得勁密集
政府都唔理 實係香港人鬆懈啦
屌自己人就咁撚大聲 屌你老母

係呀, 皇天擊殺添呀

佢叫人唔洗過度驚慌姐 唔代表要刻意接觸病毒嘅

其實最需要提嘅係班藍絲廢佬但唔撚想提
快啲死

遲下推健康碼佢地就知咩料

我唔驚死呀，中左有幾咁閒
我又唔信後生會死

不過中左冚家都無得返工
一個唔該炒哂成家點撚算

驚後遺症
肺功能腦功能衰退

講到大家唔戴罩就唔會推咁

驚傳俾屋企
有大有細

信政府 驚西

因為有機會傳染到畀你身邊嘅人
講真我自己就唔驚嘅
最怕你自己冇事但係其他人中晒招

好啊

影響性能力wo

死亡率底，但係大爆果時咪會開始發生藥物，人手不足，每日都越黎越多人中招，藥物同人手都越嚟越小，中過既人都會再中咁不停發生既時候就會開始越死越多人

依家咪大把人咁做囉
你地咪又係批鬥人

終於有人講
一年前仲話要反抗
一年後支持極權政府 剝奪人權 限制自由

講到市民有權左右政府政策咁

老老實賁 真係乜柒都可以上綱上線

我睇既research係話今次病毒變種 中左都冇抗體 中完好返又中 搵唔到源頭就好難解決 的確依呢年要習慣新模式（eg wfh) 都冇諗住短期解決到 但好似感冒咁 一般唔會死人 但都唔想成日感冒啦

所謂後遺症 唔會咁快知 依家仲病毒變種緊 一定要5、10年後先知

健康碼佢地都應該會支持
命仔最緊要咁話

政府6點禁堂食個個都講緊on9
你quote個支持既cm/post比我睇睇

推

如果中左傳左比屋企人同同事 會有陰影
而且啲後遺症唔會宜家發出黎 老左就……

食一啖屎都唔會令到你死
咁點解你又唔食先?

點解咁問嘅？係咪因為佢講野啲口吻同埋用半形符號？

你上面果個完全係非黑即白

香港好撚多虧佬虧婆返過寫字樓嘅就明
大熱天時 冷氣22度都著褸，縮埋一嚿....戇鳩鳩

有病緊係冇人想
但係依家長期宵禁咁款

自己中唔緊要 唔想屋企人有事

唔通隻病唔消失，就一世戴口罩咩
大熱天戴口罩係咪無負作用都未知啦，都係等研究
吹到中咗就一世都多餘，約翰遜仲日日生勾勾做緊支那

有細路死亡個案

其實我真係唔驚,一黎廢青一個無野輸,死咪死
二黎唔覺得病有幾大殺傷力

空手道個李振豪都51日先好返喎。。。
仲有真係好怕中咗累到人

最驚係累全家同埋被強制隔離

你個外賣仔咁低賤
死左又係無所謂既

依個真

會生活停頓

同呢D鍵戰講都哂氣啦

真係唔知佢地點搞

運動員被人日日採深喉樣本有無話你知

好多人手停口停
住醫院幾日你養？

有個2x幾歲既足球員中左之後過左身又點計呀？

樓主 理性

唔驚死
但驚連累其他人啊仆街
你一條友奶嘢
成班醫護做到死啊屌你老母
懶係型咁

唔想有人日日提你咪移民去火星囉

戴口罩 得永生

藍屍: 唔鍾意班廢青咩都反 少少事想正常生活

樓主成個有精神分裂症嘅人咁

原來係 attention seeker

開埋d 膠po 鍵盤戰士?
問題就算自己唔驚
咁野到俾家人點算 有大有細 樓主淨係識得諗自己 ....
如果係小朋友 就算低死亡率 你見到自己屋企既年紀細既小朋友你會有咩感受

普通人中招康復後 有機會個肺變紙袋
你拎運動員黎同普通市民比.......

有個26歲足球員中左之後勁左係意甲場場入波又點計呀

呢班死唔去嘅人算唔算唔好彩？唔知佢地肺功能幾時先好返呢
其實呢D野講到底都係機率問題，有人生cancer都可以醫返好架

利申埋，無支持過批鬥人，唔鍾意戴口罩咪唔好戴

真係戇鳩問題

肺炎好似會好辛苦

一中就死你唔會喺度廢噏

你冇玩 plague lnc咩
嚴重率唔係只係睇死亡率㗎喎
睇好多嘢

認真答你。每個正常人都唔會想病
你問啲咁白癡嘅問題
好明顯你唔係一個正常人

可能已經永久失去生殖能力 而不自知

其實見到樓豬個標題咁on9四個字已經搞掂:
此po已完